---
date: 13.05.2020
de_desc: "Unsere Berechnungen zeigen, dass der Raum zwischen Nichtstun und strengen\
  \ Einschr\xE4nkungen sehr eng ist. Mit anderen Worten, wenn Sie Gl\xFCck haben,\
  \ k\xF6nnen Sie vielleicht eine kollektive Immunit\xE4t mit Einschr\xE4nkungen erreichen,\
  \ aber das ist weitgehend ein blinder Fleck."
de_title: "Der Bedarf an Masken war bereits im Januar offensichtlich. Wir h\xE4tten\
  \ sie in Millionen St\xFCck produzieren sollen."
en_desc: "Z naszych wylicze\u0144 wynika, \u017Ce przestrze\u0144 pomi\u0119dzy nic\
  \ nierobieniem, a surowymi restrykcjami jest bardzo w\u0105ska. Innymi s\u0142owy,\
  \ je\u017Celi b\u0119dziesz mia\u0142 szcz\u0119\u015Bcie, mo\u017Ce ci si\u0119\
  \ uda ograniczeniami doprowadzi\u0107 do zbiorowej odporno\u015Bci, ale to w du\u017C\
  ej mierze poruszanie si\u0119 po omacku."
en_title: "Potrzeba maseczek by\u0142a oczywista ju\u017C w styczniu. Powinni\u015B\
  my produkowa\u0107 je w milionach"
links:
- lang: en
  link: https://oko.press/prof-krueger-koronawirus-maseczki-zapotrzebowanie/
  type: text
medium: OKO Press
pl_desc: "Z naszych wylicze\u0144 wynika, \u017Ce przestrze\u0144 pomi\u0119dzy nic\
  \ nierobieniem, a surowymi restrykcjami jest bardzo w\u0105ska. Innymi s\u0142owy,\
  \ je\u017Celi b\u0119dziesz mia\u0142 szcz\u0119\u015Bcie, mo\u017Ce ci si\u0119\
  \ uda ograniczeniami doprowadzi\u0107 do zbiorowej odporno\u015Bci, ale to w du\u017C\
  ej mierze poruszanie si\u0119 po omacku."
pl_title: "Potrzeba maseczek by\u0142a oczywista ju\u017C w styczniu. Powinni\u015B\
  my produkowa\u0107 je w milionach"
sortable_date: '20200513'

---
