---
date: 02.08.2020
de_desc: "Prof. Tyll Kr\xFCger argumentiert, dass es notwendig ist, eine mobile Trackinganwendung\
  \ zu installieren, die es einfacher macht, Coronavirus-Ausbr\xFCche zu erkennen.\
  \ Die Polen wollen dies nicht tun und in der Zwischenzeit verzeichnen wir weitere\
  \ Aufzeichnungen \xFCber die Zahl der Infizierten."
de_title: "Chronologie der Epidemie. Bericht vom 1. August: ein Rekord in Polen und\
  \ der Experte sagt, dass wir ohne Einschr\xE4nkungen leben k\xF6nnen"
en_desc: "Prof. Tyll Kr\xFCger przekonuje, \u017Ce trzeba masowo instalowa\u0107 aplikacj\u0119\
  , dzi\u0119ki kt\xF3rej b\u0119dzie mo\u017Cna \u0142atwiej wykrywa\u0107 ogniska\
  \ koronawirusa. Polacy nie chc\u0105 tego robi\u0107, a tymczasem notujemy kolejne\
  \ rekordy w liczbie zaka\u017Conych."
en_title: "Kronika epidemii. Raport z 1 sierpnia: rekord w Polsce, a ekspert m\xF3\
  wi, \u017Ce mo\u017Cemy \u017Cy\u0107 bez restrykcji"
links:
- lang: pl
  link: https://wroclaw.wyborcza.pl/wroclaw/7,35771,26177301,kronika-epidemii-raport-z-1-sierpnia-rekord-w-polsce-a-ekspert.html
  type: text
medium: Gazeta Wyborcza
pl_desc: "Prof. Tyll Kr\xFCger przekonuje, \u017Ce trzeba masowo instalowa\u0107 aplikacj\u0119\
  , dzi\u0119ki kt\xF3rej b\u0119dzie mo\u017Cna \u0142atwiej wykrywa\u0107 ogniska\
  \ koronawirusa. Polacy nie chc\u0105 tego robi\u0107, a tymczasem notujemy kolejne\
  \ rekordy w liczbie zaka\u017Conych."
pl_title: "Kronika epidemii. Raport z 1 sierpnia: rekord w Polsce, a ekspert m\xF3\
  wi, \u017Ce mo\u017Cemy \u017Cy\u0107 bez restrykcji"
sortable_date: '20200802'

---
